香港有無地方可以買以前啲粵配碟?

最近翻睇完百變小櫻, 睇完之後真係好想買翻隻碟嚟記念, 尤其係粵配真係同年回憶嚟, 仲要買少見少
所以真係想買翻隻翻嚟收藏又好以後翻睇都好.

去啲油麻地賣cd嘅鋪頭可能有

DL Youtube keep算啦~